CNN真係fake news

金仔仲行得走得 片都放埋

侵侵又中

同亞視的江澤民死訊一樣

正妹負責遞鉸剪 ?

CNN會唔會執？

正妹

設計到成個 "死" 字咁